# ประกาศวางจำหน่ายตุลาคมนี้Square Enix World of Final Fantasy #
อีกหนึ่งไฮไลท์ที่ถูกเปิดตัวในงานเมื่อปีที่แล้วและก็หายเงียบไปตามสายลมโผล่มาอีกครั้งในงานปีนี้เลยจัดเซอร์ไพร์สด้วยการประกาศวางจำหน่ายอย่างเป็นทางการซะเลยกำหนดการวางจำหน่ายเกมนี้แบ่งออกเป็นวันคือตุลาคมในอเมริกาเหนือตุลาคมในญี่ปุ่นและตุลาคมในยุโรปทิ้งห่างจากกำหนดวางจำหน่ายเกมไปเกือบหนึ่งเดือน
โดยผู้ที่สั่งซื้อตัวเกมล่วงหน้าจะได้รับเป็นของแถมด้วยจะเป็นเรื่องราวการผจญภัยของและพี่น้องฝาแฝดที่ต้องออกเดินทางในเพื่อตามหาความทรงจำที่หายไประหว่างการเดินทางเราจะได้พบกับและเป็นเพื่อนคอยช่วยเหลือในการเดินทางกับเราในครั้งนี้ย้ำอีกครั้งว่าเกมนี้เป็นออกให้กับและเท่านั้นครับที่มา
E3 E3 Square Enix World of Final Fantasy Final Fantasy XV Summon Sephiroth Final Fantasy VII World of Final Fantasy Reynn Lann Grymoire Cloud Final Fantasy VII Squall Final Fantasy VIII Lightning Final Fantasy XIII PlayStation Exclusive PS4 PSVITA Blog PlayStation 